仲有冇人玩fallout4？

有

一邊玩手機版一邊打PS